屌奶星，原來足騎已經最終回......

唔經唔覺咁就成500集

吓乜撚野呀！！？完左！！？
利申：好耐無追
btw seven

咁撚快 我記得上次睇好似係驅返去打學界果集

比人腰斬
最後開晒buff成隊呀傑朋友sm個皇帝

咩網有得睇？ 求link

肯有人譯未.... 睇生肉好辛苦

虎頭蛇尾得好緊要，去到贏踢學然後攞冠軍嗰到仍然好好睇，之後職業賽已經麻麻，不過呢套漫畫對我嚟講真係好深刻

仆街動畫又斬漫畫又斬
明明好撚好睇

漢化去到416已經停咗，最終回係498，第57卷
買單行本啦

套動畫唔好再提，簡直係垃圾，影衰曬足騎

漢化停咗好撚耐

原來漢化差咁遠，有冇生肉link頂住先？

貼吧有，殘體慎入

崩到仆街

職業賽個陣棄咗
之前都幾好睇

仲有無邊d足球漫畫推介，生肉都ok
睇緊days, giant killing

be blues同球場幻想曲

做咩比人斬

足球風雲 我們的足球場 whistle 契約足球員(Lost man 可惜結局冇人漢化)
之後就諗唔到仲有咩比較高質嘅足球漫畫
(唔計足球小將系列)

唯一一套會追既：逆轉監督
其他都是垃圾

lostman租書舖有，叫失憶足球王

逆轉監督就真係垃圾喇， 睇咗be blues先講啦

逆轉監督正過be blues

最後兩三集我有幫手翻譯下
拉落d睇comment會見到

同左seven一齊未 定簡左調教舞衣